527 Not End Game only 國歌法二讀

出發前停一停, 諗一諗

國安法先係短期主戰場, 諗清楚先送唔送頭

敵人明明放重兵起某D地方, 係米應該擇D 無兵既地方? 一定黑衫黑褲 (傳聞吳秋"南"吹雞, 又著黑衫黑褲, GREEN OBJECT又著, 定係由佢地鬼打鬼) ?

唔好被人過份帶動自己既情緒, 停留太耐, 用最聰明既方法, 動作快閃

BE WATER BROTHER

留得青山在

警務人員子女關注組

Be water